好鐘意食美心，你呢?

- 次次行過(元氣, 8月花, EXP等等)一定會拿張飛排隊食
- GULU 又可以電子幫手拿飛排隊，甚至BOOK埋位食飯
- 有D 咩要慶祝都一定打電話去BOOK 位

美心既野真係好好食，但成日都好似好多人排隊，次次搞到食唔到。

自推一下～求同好。

元氣蟲屍
美心屎餐
一風味精堂

直接啲講嚟做行動啦， 人人都係美心食家， 攞飛排隊book位， book完位唔好意思我改變主意 ， 冇人知你乜水

good idea

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

10-min Survey on Emotional Health and Political Engagement ❗️❗️心理學系10分鐘情緒健康與政治參與問卷❗️❗️ - Department of Psychology

From: Dwight Tse
For comments and enquiries related to this message, please send to DwightTse@cuhk.edu.hk
- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
香港中文大學心理學系馮海嵐教授現正進行一項有關情緒健康與政治參與的研究，詳情如下：

對象：18歲以上、香港永久性居民

語言：繁體中文

時長：10分鐘

內容：問卷可分為四部分

一）對香港現況的看法
二）情緒健康與政治參與
三）對社會上不同群體的看法
四）背景資料

問卷連結：

是項研究資料絕對保密，唯相關研究團隊人員方可取閱。

不論政治立場及政治參與程度，我們都誠邀你參與！

如有疑問，請電3943-4168向謝先生、黃小姐或馮小姐查詢。

Anybody Can try try to fill in this questionnaire

訂咗蛋糕點先退到訂？

唔知wor

打電話叫外賣送去一個假嘅地址

有人提議過送去警察局。千萬不要呀！！！

又係幾好食

用老豆搵得好辛苦個d電話黎book位